覺唔覺得唔用whatsapp差一步

大家同朋友傾計唔用whatsapp話咁易 但工作上避唔到（鍵勇戰士，老板，月入十萬連登仔可以出番去），所以諗下點樣大大聲同老板講我唔用，

參考鄰國一般抵制辱華產品

想收工都比人搵？
不嬲唔用手機app交流

你邊行 下下打電話？

工程狗 其實邊行都係架啦 你sd email比我咪睇下我收工會唔會覆你

你應該做到好高級喎 如果平時d管工工程仔唔理我 我上寫字樓追斬佢都似

Fg咋 呢家唔係on site 唔洗比人奪命追魂call住

唔坐site 你做qs架？

唔自爆啦 工程界好細
不過大把工程狗唔洗坐site啦

工程狗除左qs 無乜人fg 唔坐site fg依加係咪叫緊萬7萬8

大把唔係坐site啦 sub仔個個有得坐site咩
唔係qs 但應該差唔多呢個價